【臺灣又贏】又有抗疫文宣

廢話唔講
直接去片

Youtube版本：

Facebook版本：

另外追擊tvb admin被拘捕，
追擊tvb戰線停左，
希望有外國手足接力做admin，
唔可以比tvb戰線停

輕輕一推